Payme求救!

增值銀行點轉另一間？唔想用匯豐

payme 唔係滙豐出 剩係可以用佢嚟增值嘅咩？

用邊間銀行嘅信用卡都得㗎

hi audit 狗